今日太子地鐵站有職員查後生仔八達通

屌你
你成世未前過查飛狗咩
驚訝到開post

查飛啫

係未俾人查過
了解下都唔得？
定係你鍾意見到香港一地港豬乜都唔去了解？

問完啦 唔該晒

查票組
查有冇人逃票
查後生仔因為佢地用學生優惠
要查下佢地本人係咪真係學生
任何人如果用優惠票(閘機閃燈)都會有機會查
查票組會不定時去唔同站做野

如果港鐵想查你用八達通去左邊，根本唔駛落站查你，因為公司back office 有晒record

完。

住太子廿鳩幾年未撚見過,呢啲時間黎查?心鳩照啦

呢幾日元天西鐵都有港鐵職員檢查八達通，身上仲有攝錄機。

出閘個堆人無著優惠燈

其實太子站係間唔時有查飛
我嗰陣冇著燈都要查我
個死八婆(成個陳怡咁)仲要勁串
話身冇屎怕咩俾人查
我屌你趕住返工

出閘機頂可能唔著燈
但其實閘出面個交叉燈位會有閃一條黃線
講漏左職員同家屬都會閃黃線，唔會閃優惠燈
呢d都會查，睇下有冇人拎左職員或家屬嘅免費飛黎用
再講多次，back office有晒record
唔撚晒落站嘟你飛黎睇
所以真係唔好用個人八達通

如果我本身唔係用個人八達通 點核對

學生優惠同殘疾人士優惠一定係個人八達通
如果唔係個人八達通又有優惠即係老人或小童

宜家查飛係要行孖必
去一個站做野一定係全部閘口都企晒人

至於係咪查你優惠定查行蹤
都係講多次
Back office 有晒record
平時唔好用個人八達通
發夢咩八達通都唔好用

乜平時查飛會企係岀閘位嘅咩

擺明特登嘅